睇唔睇好湖人入FINALS?

綠葉後備太差, 冇三分
靈堂射手, ALEX, KCP, KUZMA 太唔穩定
由其是靈堂射手, 13年輸波之後起起伏伏
係上年跟KW轉隊好左少少
今季又變返原本咁, 打十場好一場
KUZMA 打左三季都係咁, IG都打起左
有睇GAME 1 都知KCP WARM UP 起碼3節
RONDO 仲未上, 但係佢都一樣冇外圍
重點係, 成隊波罰球一樣差, 由其是RMJ
總結黎講, 湖人打黎打去都係兩個23號
過到 DAME 都過唔到火箭
一定五枝炮真係射死你
3>2

仲有HOWARD, 佢打法, 體能已經再唔係以前魔術果個單換LBJ既HOWARD, JR, WAITER 影響力有限

而家只可以奢望RONDO 可以幫手KEY波做組織..
今季LAL入唔到FINALS 真係輸哂, 分分鐘下季又重組
AD23 仲未續約